處真係重要？

有無人因為對方唔係處，而一直無法釋懷

冇女緊要過冇處

要有女先可以考慮處重唔重要

firm左樓主唔係處

我係處

屎眼？

鼻哥窿仲係

介意男朋友唔係處

點樣firm條女係咪處？直接問通常都唔答or答做咩咁問or鬧你仆街杏加橙or etc

你問自己珍惜鍾意佢個人, 定佢個處就明晒

冇女只係空談

屌入去咪知

你果到有無比人了過

如果唔係咁會點？即係會唔同感覺，反應？

宜家好多女都唔係處

重要

有聽到卜一聲 個膜穿左

科技咁發達
你覺得準咩

連登好似好多人唔介意
但現實中其實仲有好多都介意

重要。 但呢d係bouns黎。

正正因為你鍾意一個人, 先會介意佢第一次唔係你, 先無法釋懷。

如果你唔愛佢 or 屌過其他女 就唔會介意 。

因為其實唔係處真係好平常。

尤其條女正正常常果d, 一般 18 19破晒。

又

識女仔fd 30都未破處 肥西中下樣。 咁你係咪又覺得ok?

處好重要。但唔係你既就唔係你。心理唔平衡既出去叫雞 就會順返好多。

扮唔介意咋
諗起屌女俾人屌都唔開心啦

大陸 處女重建手術

Firm 左樓豬 係隻豬！
200k豬大肥佬！

做女朋友唔重要，
做老婆就重要